有無人部Iphone7plus個home同power㩒唔到，但㩒個mon就好正常？

有無人試部Iphone7plus個home同power㩒唔到，但㩒個mon就好正常？
呢排出現得好密，個mon正常操作到，但home同power就一啲反應都無。
因為無反應所以都無得強制熄機，要等佢一陣自己正常返

強制關機power加音量減啊

自膠
唔該曬